你班仆街

字都唔撚識隻
肥絲好心幫你哋逐隻逐隻字捉 想你哋打返正字
你哋就陷撚害死佢
而家佢畀人bam左啦 開心啦？

btw bam得好

屌 搞到而家好掛住佢